[厲害了］中國癌症發病人數，佔全世界田四分之一？

趕超英美

黑鏡觀察：別讓「安心出行」成習慣 寧願登記唔好用App

咁中國本身佔世界人口接近1/5, 癌症人數佔1/4其實都唔算高好多

唔報多啲人肺癌點追返條肺炎數

咁印度點計，佢地差唔多係全世界最低

有啲人估
今年咁耐唔報出生人數
就係唔知點解釋武漢大跌

歐美可能大升
封城日扑夜扑

就咁睇係一個相鄰數字 但
1/5人有1/4癌
人地4/5人有3/4癌 除返即係平均1/5人 0.77/4癌
1-0.77/0.77=0.29
即係生癌比例比其他國家多三成喎 咁都唔多？

因為印度平均壽命得70歲，未黎得切生癌就死左